龍珠超 狙擊手 成班戇鳩鳩

新果集成班弱撚左智 5個人對住個冇攻擊力 淨識反射的冇著衫變態佬 成班鳩下鳩下週圍閃避 玩石仔 玩斷手 diu你一齊上去打柒佢識唔識呀
悟空識唔識閃去後面打鳩佢呀 係唔係唔撚記得自己識𣊬移呀
你老母而家世界未日呀 成班好似係度開party玩敢 認真小小好唔好呀
可唔可以好似打菲利斯路敢比返d緊張的感覺我呀。 越睇越火 你老母

第一日睇龍珠咩

前幾集都正常d 唔夠打識變藍毛毛 又識用紅毛轉藍毛留力 但而家係招都唔識出 招𣊬移前2集打肥婆比人救走果先有其他人用完 唔好同我講你唔記得自己識𣊬移

tv版係比小學生睇架嘛
大人係睇漫畫版